[死清光] 賭城群英會6

褲都無除就屌左?

無屌心姐

咁就女女女完

馬明扮啦

咖哩撚

阿星走果陣個口型好似笑緊吳家樂
咁快既

馬明

順利1001前屌左

係咁影住件咖哩

1001

你係人後面強的
邊係面前

邊有靜得咁交關，連啪啪聲都冇

抄到十足 唉

應該聽到撞擊聲架喎

連改都唔改吓，咁撚求其

同無名小時一9樣

OK媽:做乜唔屌埋我

正撚屌
乜都冇

吹到眼盲心不盲. 咁大聲抽插都要扮聽唔撚到

好撚老土

其實贏到又點 贏左就報到仇啦咩 個撚個都死晒 睇唔透

一姦快爆po

文凱玲都唔玩你玩蛇？

係都揀心姐啦

把刀紙皮做？

有金牌

突登開電視

分分鐘係呀余夾埋自願被女女女都未定

賭性3,之無明小子

張家輝果幕好似有特登影佢較大d個電視聲

火雲戰衣都好意思講 輪到你差啲死

封住口都可以有唔唔聲嗰喎

抄戲

呢條橋係咪抄發哥扮傻

收左死魚

屌一獲都報到仇呢個結局都唔錯呀

啪啪啪無啪啪啪
我屌你咩

特登用電視聲

寧願開返張家輝果套出黎睇

邊個係無名

個閪發毛 好耐冇屌

咁都算屌咗咩？

地方心姐需要性愛

變左

賭聖3

咁就叫女女女?衫都唔除多件

咩戲?

咁様報到仇都無意思

仲要都係播獎門人

我坐係隔離打機
淨係聽到今集唔加樂嗌啊爺啊爺然後行入屋呢個sort都幾廿次

屠城去就有可能

六十路

睇張家輝好過啦

有搵鏈

自己抄自己

中出左 遲啲個仔可能係家落仔既

差左句
「唔好意思啦 盲仔」

抄到十足
王晶係咪技窮

特登抄張家輝套無名小子 垃圾

成套戲都講唔通

抄撚到十足十
睇落咁熟口面既

張嘉輝都叫似啲

家樂仔

扮盲

打機都要返去交任啦

男個髮型都一鳩樣

一開始就咪玩捉人啦 逐個女女女都lamlam脷
文凱玲 沈大師
係要玩蛇

早洩家樂仔

死盲仔

條女比人屌過

真心 比我都想試下屌心姐
六十路佢算keep得最好
可以一戰

係姦都姦ok媽啦

成套gap劇

抄乜春呀，王晶又食老本，當人未睇過

咁樣塊閪好易損

執7咗佢啦

抄足
獎門人

辣椒仔

無名小子好似都係王晶

你個名

呢頭叫完ok仔轉個頭叫佢師兄

阿蛇仲要扮無野

辣椒仔啲戲

贏就得啦 ching

平時唔係聽開骰?咁都聽唔撚到屌緊

識食

王精

兩個時晨都可以好快

我都好想屌呀蛇

擺明欲求不滿喇 練左咁耐功

啪辣椒仔好過啦
阿蛇咁撚錫身都唔知搵佢做咩

比人女女女完好似冇事咁

俾人後入完 咁快平伏心情

小南

估唔到要等到大結局先有真正既賭局睇

依幕女女女戲真係hea到 衫都唔使除, 鏡頭咩都冇交代過就完左

想自己致敬自己野?
肉唔肉酸D?

可能feel唔到有野

家樂仔係唔係派左報紙?

比你贏左，屠城都係唔服輸賴貓架啦

以為吹水文又除褲上馬

阿蛇即將既對白

呢個馬明

魔術師

賭咩王

間唔中出廳睇幾分鐘笑到收唔到聲

終於有得賭

後面blur咗咪搖緊 俾啲想像力

舒淇個嘴真係...

呀蛇仲面對到家樂

好老土

慣啦

阿蛇好撚正

其實今集收視可能高過大結局

馬明最後輸左死埋先好睇喎其實

應該再抄埋黎明個套
吹水抆晒小南啲喉啊笨

殘疾群英會

真係寧願姦ok媽

執多劑

派牌個個會up埋架麻...

好似連對白都一尻樣

俾你可以屌呀蛇有乜理由唔除衫玩呀

佢個樣有撚俾人姦咩

舊相好

盲對老

吹撚到就黎識聽啤牌

瑞士銀行本票

唔夠濕都痛
何況女女女
我指男

東七銀行
don't柒銀行

又斬手

如果比我屌仲點會淨係一濟咁少

絕對唔可以出千

爬文啦

好想知吳家樂最後點死

老版鄭中基又出黎

屌你老母上海仔

呢套咩戲？？

復古？？

十億可以請幾多個保鑣同殺手？

上海仔

冬菇頭又黎

一癱一盲一跛

我估俾阿爺拎黎做盾

使唔使送埋關愛局

全部都係我既人 你點同我鬥

個隻咁既大聖哥真係好撚似歡喜哥

口爆 屌屎眼都唔玩

條女...

ok仔係醫院同佢傾電話果個係咪大聖哥

大聖哥:對面比左幾億我呀

有十億仲走去賭

大家賭本都唔一樣

肯撚定上海仔最尾會出手

謝完依家咁正常

比人屌完都唔開心

上海_仔

大聖哥擺明同ok仔夾好啦

屌。。。。係wo.
播同一集就真係抵屌啦

四哥幾時正常返

我都覺得有啲問題

龍五

謝賢扮傻?

會唔會拍續集, 馬明報仇成功, 屠家死哂, 但原來阿佘因姦成孕, 懷有吳家樂個仔, 之後生埋, 個仔長大搵返馬明報仇, 然後報仇過程身邊人又死哂, 無限loop。。。

四哥唔係傻左架咩

屌你洗牌機都冇？咁撚兒戲

仆__全部都夾佢
咁千乜鬼術姐
一人潛隻鬥大啦

死哂又點loop

好樣衰

有咁多錢都唔買殺手

CUT牌只係抽第一隻ZIP入中間, 咁叫CUT左?

擺丫
擺丫我叫你擺丫

潤腸

四哥又正常番

等人擺完先擺

賭術用左係邊

比你講中

想屌埋王精女

一入賭廳就精神返晒

好想知四哥一開始就扮傻定點

用黎cut牌

死淨吳家樂個仔, 馬明個孫姦左吳家樂個仔條女, 條女又有左, 又報仇, 又姦又報仇

等陣
不如鬥細

屌你

睇個勢大聖哥真係幫馬明

下 咩話

屌，唔計出千

joker

Joker

唔好一陣又黎唔知乜野眼鏡 扮盲方便戴入場個啲

屌那聲

依家係好番？

係咪cut左嘢 四哥冇事喇

馬國明好柒

D賭局好撚悶又唔刺激

屌你謝腎真係扮傻

生出黎俾你un架嘛⋯⋯

完

馬國明做呢個角色令到套野更on9

執人口水尾

cls

屌

ON9

點搖呀

要幾大個骰盅

謝腎扮傻做乜？

應該好左少少再加關賭事所以睇落咁正常

30粒點搖

都唔知做乜閪野

完全唔知有咩意義

一打開d骰跌晒出黎啦屌你

有得跟

過隔離酒店廚房借攪拌機

陳浩民就好

鋪鋪都話一樣咪變晒掌門人

掉落搞伴機

真傻卦

你老味咩唔比出千 鋪鋪都千on9
斬你老母隻手呀？

都係乘勝追擊好d

個骰盎...

知佢扮盲了

訓左無睇，沈大師點

丫蛇好似背叛馬明喎

三十粒，個盅唔夠大，我地不如用個面盆

搵10個人搖10個骰盅掛

死左好耐啦喎

好無聊

既然咁緊張
打和啦

死左

咁都比較到？

有冇聽錯 屠城輸就攞屠大寶條命？

死左好耐

兩套鬥膠

離開姐

super

無聽錯

應該係估到佢抄盲姐

why not both?

同舒琪一樣

馬國明扮盲

我覺得謝賢無傻

4哥同馬明講左啲咩？

姦左蛇嘛 咁講蛇應該都估到睇到野啦

舒琪都離開張家輝啦，要跟番既

有大聖哥喺度喎

幫呀蛇報仇 但睇呀蛇個喊樣就知 太遲了

30粒骰都唔撚疊骰咁勁?

衣套野真係老套夾悶
乘勝追擊好過佢

茅名小子

我覺得有D人係扮死... 最後走返出黎

大聖之前咁比個老野落面
仲會唔會幫佢

預告咪影佢用左兩隻碟黎搖囉

乘勝本身都雞雞地，但都遠勝呢套

喪屍群英會

我都覺 佢一入黎就知有呢個隱憂

點解唔搵奬門人做發牌

Super

廢老聽晚會唔會死？

9成9上海仔係馬明果邊架啦

殺屠大寶有撚用咩
閹撚左佢慘過殺左佢啦
仇都唔撚識報

如果係, 個畫面應該幾好笑

做咩咁執著啲人冇死

加埋佢把米奇老鼠聲

有就哥一個救番套野

On99劇情
女女女蛇

吹水文係咪會出場 換左老西

死晒群英會
最後一集如果全部主角所有人死曬
真係夠曬cult, 變神劇

本劇陳百祥、劉兆銘、沈卓盈與高海寧的角色原本分別由歐陽震華、秦沛、林莉嫻及張秀文飾演。

林莉嫻

你大我呀.jpg

我四條煙呀
你大我呀

要用枝野篤住條頸咁講

張秀文完全唔岩feel

秦沛：你大我呀

btw ming sir 過洪爺啦

乘勝狙擊淨係記得果把古惑的鎗

馬明同上次心理推胸一樣
又係因為仇恨蒙蔽雙眼

Agger
上海仔應該係最後反咬廢老
但我估最後全部人唔係死就殘

屌你馬明變隻鬼出黎真係笑撚左

咪嘈自己阿爺

睇啦

金木研?

報仇用槍咪得

屌 真係賭到好悶

吳家樂

推個孫出去

你賭我隻手！

屌我睇返賭神電影唔好

唔比佢走

啊爺，你冇野呀？你賭我對手？！

應該有cam架麻
咪影到頭先粒骰

佢副超唔會反射啲牌咩

又扮盲 同王一樣

系你老豆系

係你老豆啊係

眼鏡反晒副牌

係你老豆

謝腎唔係痴左線嫁咩

王晶個女個妝好好

會唔會馬明副眼鏡係睇穿牌

咁你話佢知咪得

吳家樂好撚正

屠大寶慘到

王晶女真係好煩

老屈

笑撚死

別丟人現眼
神對白又出現

中999槍

謝賢換左副超,個樣親民好多

下 你點知架

笑死

最多咪死

四哥正常番

笑到仆街

屌 睇到

唱牌又唔係出術

無名小子

呀蛇

女女 女

重温女女女

屠城想佢死咁款

丫蛇心碎

小東

點解馬明唔老作話今朝起身先睇得返

我今朝起身又睇得番野
唔得咩

無得睇屌心姐，走寶

阿佘比人女女女咩?

大寶

心碎

馬明唔出公海就殺人？

到小東嬲

個賭局一D都唔緊張

你走啦

好想屌呀蛇

阿蛇點解越老越正

負皮比馬明，自己老婆都唔出賣

斬撚到佢仆街喇

證明女人真係麻撚煩

殺人 唔駛坐監?

我無你咁得閒成日睇

女女女呀蛇

你老尾呀 東西對碰 13厶两隻東

屠家都係周街殺架啦

唔係話練到肌肉感受咩牌 洗乜篤爆自己睇到野

咁你又追post

邊個女女女阿佘?

依到係公海 可能殺人喇

on9 女人 本身已經係左膠

現實既話呀蛇好撚慘

我記得張家輝有套電影又係呢個劇情
一模一樣

馬明:我唔睇住你比人屌 我地含家死撚哂喇

女人係麻那煩

不過佢嬲又正常

唔洗打唔好沖出嚟啦

點解唔殺埋屠城

禁到f5制就爛

無成日睇，就唔可以間中睇?
有睇就入黎嫁啦
問個問題都唔比咁惡

屌 話今朝突然好返咪得囉 做咩自爆琴日都睇到

將d舊野抄埋一碟

呢野都叫麻煩？

佘: 冚家一早死淨幾個咋

中學生拍野都無王晶咁垃圾

如果我係丫蛇 實一刀捅9馬明

佢都掂唔到人地打出嚟隻牌
就算你話聽得出塊面同雀枱磨擦嘅分別，佢都唔係有牌個面磨枱啦 點知

點解馬明咁鍾意自爆？

要報仇買把ak47咪得 又扮盲比人姦

唔扮盲都死架啦 唯有睇住呀余俾人女女女

請指教咩叫東西對碰

東西對碰可以東死左架姐

套野都好耐
比而家d後生睇下以前d爛橋

抄賭神3

要攞彩呀嘛 男人死要面 講自己呃左佢咁耐威啲

其實無名小子幾好睇
好過套套賭片都happy ending

我睇緊無名小子呀?

照抄自己舊橋 少少都唔改
無恥到

可能條女行出黎話有左種

搵人姦返佢

馬明有心穎bb
呀蛇留比家樂仔屌啦

猛哥

瓜皮2號

家樂仔都唔錯呀

聽到空氣同牌個面的磨擦聲反正都係垃圾劇up得就up

出左公海未？

姣蛇心碎了

其實直接食糊洗撚同你解釋咁咩，有冇盲關你撚事咩，你都吹我唔帳架啦

手指甲

劈佢

亞蛇又係好似舒琪咁址火走

好柒呀

死廢老

是旦炸嘛 斬頭髮咪得囉

阿星仲幫手捉住大寶

柒到

估到啦

搵番鄭生做啦

爺孫戰

小南呢？冇睇幾集

又估到

又插d米袋

癱左

馮春美點會打輸

阿星

阿星點算

馬明認真樣

殺人唔洗負責嘅世界

笑左

幾型

拮一下就瓜

似插地氈

去睇呢d撈偏賭
分分鐘冇命走

做咩要走路

好呀 廢老死左

屌10a想點

吼!

而家先1:0

哮哮哮又嚟哮

痴撚線

好撚好戲

大聖哥點會留佢條命

公海

膠花

做咩要走

咁小錢走佬

學咁耐賭同拎槍殺人有咩分別死左自己人咁多個先殺一個 值鬼

屌你個西，d 花假既

馬明好靚仔

做咩要走佬 又冇犯法

而家係應該去緊九龍城寨

10A

仲搵阿妹 都算係咁

抄到十足

自殺

點解個bgm係去打仗嘅bgm

2個了

今日中位數係？

今集10A原來

10a 個鼻好大

有冇人覺得10A演技好似演員面試d人

冇啦啦有頸吊

係咪on9 邊到有條鍊

縛定條繩？

10a扮顛世界級

又死

按照90年代堆賭戲風格，頭先應該開始槍戰或者打鬥

無啦啦點解會有條繩比佢吊

唔係比大寶走得甩下話

已經準備樂條繩俾佢吊

邊到後條繩

有個臨記重係到笑... 好唔專業

阿星出賣

丫星都背叛佢

痴咗線都識吊頸

屋企無啦啦有條lan線係度

南亞狗出賣佢

阿星反骨

阿星發威啦

有波入啦

阿星好野

呀星

，呢個正

賭俠尾段果part

吔 屎 啦

爆晒mic

呀星忍左三十幾集

又死多件

阿星終於出頭啦

玩盡佢囉！

呀星全劇最好戲

牙星加十分

雞姦

個樣真係好衰

呀星演技爆發

阿星好好戲

agger

比個4百磅肥婆女女女佢

菊花殘 滿地傷

唔同咗樣嘅？

以為輪佢

做咩做古惑做到咁好笑

東方昇去左拍大聖哥

死晒先查案

喬寶寶接班人

好都覺

死撚哂

完場！

屌
仲以為點樣虐待佢

屠家死清光

All die

死咁多人警察終於出場

差佬而家先做野

好撚老土啊屌你

一日冚家鏟

bgm做乜9

含家產

咁就玩盡

D音樂咁輕快做咩？

連入兩球，屠家冚家剷

屠家滅門

阿星尋日都笑鳩吳家樂咁快啦

明明係大陸拍點解係都要塞啲香港元素入去

條痕淺到

活著

d音樂做乜鳩

bgm做乜

個音樂

輪住死

死清光

差人做野唔洗你教

原來個世界有差佬

全家死撚哂

我都係

炒撚左個音效佢啦屌

首歌好似做gym音樂咁

吹撚到個呀爺明明大把忠心靚 但一個都唔帶去睇場

王晶用左幾多成力拍呢套野

Thisav

牙星好戲d 定羅莽好戲d

死撚唒查條撚呀

原來牙星先係最好戲

南亞啲表情誇到癲

好撚似

愛華德2:1 收左阿妓皮

愛華頓2-1阿仙奴

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!

阿仙奴輸波阿

照抄自己

屌你老味呢D係乜撚音樂

十成

馬明bb

呢次你仲唔陷家鏟?!

死咗人可以拍片電視新聞播出街

啲衫好柒蝗味

係囉個光頭佬之前咁威威 去左邊

愛華德

下 咩波 有山狗?

Everton 2:1 Arsenal

bgm

東京熱

拎返屋企埋 ？

個個阿叔呢

愛德華?

馬明著到侯賽因咁

希望馬明呢套拎視帝
今集型到on9

屌 屠城 d手下 光頭佬唔起到？？

做咩會拎返屋企埋屍

肥仔叔走L左

點解大寶要著草?佢返到屋企應該大把手下

陷劇剷

拍得求其到

係咪食左一日陷包散?

唔想比人知佢推左佢老豆落樓嘛

咁都未死

呀星都賣左佢地喇
吔屎喇！

收頭啦

仲未死

屌未死既

最尾王晶會唔會出黎

上海仔咁凶 仲唔跑走咩

我仲信叻哥未死

好想知佢哋演緊嘅時候到底係咩感想

肥螳螂

呢套咁既垃圾都有人推
真係抵王晶笑香港人冇撚用
煮咩出黎你地都照食
舊屎炒埋一堆出黎都食得咁開心

仲未死清光

嘥咗銘sir
幾廿歲仲同王晶癲

究竟睇緊d乜

呢套係咪馬明第一套奸角？

巴基之星終於發威

王晶同叻哥一齊出恭喜發財

天九哥

其實王晶心理有冇咩問題

下星期又係煎pan 胡定欣 tvb你係咪痴撚線架 轉下組合得唔撚得

撚狗咁撚Ming sir

大結局俾嘉琪插幾十刀果套先係

最尾王晶先係boss

全劇完

家有喜事~~

個呀伯仲未死 要俾人撚

女拳？

呢幕果陣睇真係幾驚嚇

邊套

覺唔覺套野好垃圾
劇情去得快 又唔交代清楚 冇咩鋪排咁
話變就變

其實套野白睇左

對

覺 所以下星期睇同盟 大家再聚

好撚唔拾得
雖然套野真係on9
但d人叫做唔同

七省拳王

成套都係唔知佢up乜春

齊歡暢～～～同慶賀～～～

祝各位萬事如意、恭喜發財

下星期又係陳展鵬伉儷

姚子羚

果套係鐵馬尋橋

馬明做返正經角色咪好

屠城: eeeeeeeeee

含家剷

醫療廣告

咁先係折磨嫁嘛

咪係

唔知點解睇到屠城依家個feel
就諗起啲香港人

咬利

咬舌自盡咪得

長命百歲

郭峰做表哥老豆
又可以渣佢個波

其實最好戲係屠城

阿星係幾正

銘sir點睇麥明詩啲戲

24小時播

點解講唔到野

mind hunter都唔錯

個cam

Eeeeeeeee

長命百歲 百病纏身

廿四小時無間斷播王晶俾你睇

2e呀2e呀2e呀2e呀2e呀2e呀2e呀2e呀2e呀2e呀

呢套野係睇叻哥
冇佢睇黎都晒時間

條鏈係咩事

呀伯d舊手下去哂邊???

條鏈咩黎

串野關咩事嫁

寄卡

馬明唔扮戇鳩仔咪好囉 正常聲

電視唔似播緊既

個女秘書mary 幾摟屌

代表佢權力既野

秘書

馬明個樣無乜奸味

好想屌

點解馬明會食到屠家份身家架

條鏈做乜撚？

點解會連呢d家產都攞到

我以為馬明會食埋個秘書

阿星出頭啦

個秘書幾撚正 咩名

仲有1part
搵個個靚女過埋下半世

牙星會唔會死

食撚埋個秘書

擔遮條友個樣黑白色嘅

丫星做墓地sales ?

無錯，肥仔叔一樣有同條手鏈

阿星幾時到你

巴基撈得咁好

起埋人地墓

照價再八折

套嘢真係痴線架

阿星發左

南亞撚d 戲幾好

馬明唔要小東喇？

抄食神

牙星

星仔

家樂

嘩，阿星咁有霸氣

拍mv

阿星變左第二個屠大寶

呀星真係正

無人要佢啦

幾好戲

阿星啲戲好浮誇

星：屠大寶以前有冇打過你哋？

有D似馬些路

下套不如牙星做主角

阿星冇得輸

下一個喬寶寶

死咁多 唔值

馬明咁著好好睇

馬明做正經角色真係幾型

馬明都係行返ON9路線算啦

點解？ 我有幾集無睇

輸淨自己

咁有錢仲駛屌小東咩

馬明應該都冇哂家人朋友

牙星先係主角

呢套戲每一個劇情每個橋段 唔係荒謬 就係老套
真係好勁

最有霸氣南亞佬

tvb應該棒呀星

點樣連公司都拎埋番來?

搵阿星擔正拍劇啦

南亞仔的日與夜

阿星奮鬥傳

佢老母都唔要佢

咪撚贏囉 全家死晒去囉

係幾似

屎忽

我估係賭枱上輸晒

又要搵豪哥

辣椒仔，露屎忽

辣椒仔條腰

點解佢地會覺得ok仔唔報仇人地就唔會搵上門?

正

扮傻，馬明仲浸佢個頭落水浸得咁過癮

好假嘅肥仔？

黃晶幾時推自己個囡拍三級片

王晶咁撚肥但個女身材咁好

把聲我鐘意

扮完傻又換眼鏡

謝腎換番型棍黑超

腰

大愛撚

Fit到漏

怕事心理

屌王晶個女喎
巴打快狗衝

其實辣椒仔都唔錯

之前禁人落水咁開心丫拿

王晶條女公廁黎

驗眼pls

我屌

型

屌你chock撚到

彈煙頭個下

辣椒仔真係好撚正

謝賢行到好似就嚟瞓低咁

辣椒仔好正

好勁

你當荷里活大導handsome wu流架

隔代遺傳

型到震

黃浩然成套野有咩貢獻

垃圾吹水

出千

吹水

露邊架，雖然好短暫但係有露，唔信自己睇番

又死啊

幾撚型 飛煙頭

on9路線

彈煙個下笑死

佢條女都死左?

型到

冇型過

對腳極幼

呢個應該係政府戒賭宣傳片黎

食撚左文凱玲

有無ig

點解我覺得賭場風雲好睇過佢十倍

站得太久，分岔口怎麼去走

火柴

曲住咁行

王晶條女定王晶個女呀？

馬明嬴咁多錢吹水文要去做老千

有 引到鍾采兒淫 其他無lu

開電器舖呀你

行到算好好

鴨王先真係食過

唔止十倍

呢排翻睇緊
唔同級數

辣椒仔ig係咩

藍絲既思維
你唔反對政府，政府就唔會出賣香港

屌你攞賭場風雲同依套垃圾比

如果佢唔係王晶個女。。。會唔會少好多負評啊啦？

兩套都咁垃圾
但佢唔垃圾我睇黎做咩

巴打睇過?

link

虎巴

講咁耐 圖呢？

搵賭城風雲比就差唔多
兩套都咁垃圾

究竟吹水文0係叻哥度學左d咩

唔係王晶個女 應該俾人姦殺左啦

比人打

我話你知
你今日贏既機會係零啊

有無人睇番會覺得4條A 其實已經好好戲

冇馬明 全世界死撚晒啦 真係好on9

假腳都唔執番先走

隻假腳去左邊

吹水文收皮啦

追電視

佢唔係裝左義肢既咩

打吹水文條友唔係頭果幾集叫馬明阿佘食屎個老細咩

唔係馬明報到仇一Q清屠家袋
你班仆街下半世有撚排捱啦

屌你地啦個個一開始辣椒仔出嚟就屌佢話佢又煩又樣衰
得我先對辣椒仔從一而終

到底馬明做錯咩

馬明又係獨自承受一切
好似佐助咁

仲有下半世？ 即刻死左啦

岩岩想講

做咩吹水文咁憎馬明

馬明做得啱wor
佐助呢d on9中二仔咪拎黎比啦

佢點解會咁既

任屌

佢害到小南癱左

我都唔撚明
唔係馬明你地遲早玩撚完啊

啱啱先出完千俾人斷正, 仲話自己光明正大行得正企得正, 吹水冇改錯名

男既死 女既做性奴啦

久違嘅高登仔思維

老細唔比賭錢架

吹水文條頸做乜

劇情需要 要帶出報仇冇好下場

點解會癱

文凱玲

黃浩然條女幾正

個閪臭既唔要啦

咁佢又去睇場賭局

上一隻比人推左落舊硬物到就癱左

仲咁緊張

吹水文點解可以咁無用

成套戲佢對團隊貢獻係零

全部人都知比人女女女

吹水文有比人利用咩

咁快死忌

口硬心軟

屌比我就真係死都唔撚講 垃圾吹水文

琴日死忌 今日跑去搵係想點

秋香真係正

咁佢始終都係想屠城輸呀嘛

話時話阿叻都死左好撚耐

比我就由得吹水文仆街死

叻哥彈起身：恭喜發財！

我係呀蛇都唔撚原諒佢啦
比人姦左都算數

屌咩牙叻1971年出世

大結局係咁

睇左幾集, 呢套野d對白幾有心思, 唔似係bug, 似係玩幽默

痴撚線馬明做錯d咩 唔係佢搞掂屠城你地有咁安樂

懷念爺爺

dadadawongx
泳衣相幾正

懷念師父系列

屌你懷念師傅

自拍

賭神咩唔影相

痴鳩線 同個墳selfie

痴線

懷念師父

唔得我笑到pk

佢就係高進

比較想知屠城最後會點死

隨時馬明死佢都唔死

肥螳螂壓軸出場未

王晶係咪好憎TVB

丫~~~~~~~

返黎殺撚晒班仆街先再死

賭神前傳

我係小東既話，無可能原諒ok仔

全世界ready

又屌過

馬明跌落水嗰陣好似古惑浪

王晶心諗鳩拍套野都可以咁多人睇

阿叻呢

夢已碎

係咁loop番呀蛇條片

有無人整GIF圖

其實佢話今朝先睇到嘢就得

點原諒 夫目前姦都唔出聲

今左辣椒仔佢算啦

上古台沉落太平洋

exact7ly 寧願比人隊冧

魚蛋又出番黎

老鬼全壓軸

跪求

好似啲歷史回顧咁
將賭神賭俠賭乜都溝埋哂

ok仔 狗狗

係, 大家好落台

講野君 係到講野

重口

臨尾會唔會馬明出場+賭神bgm

dllm彭健新

發哥 劉華

賭神行過冇人理

中發白係咪續集伏線

想點撚樣呀

日光日白撞鬼？

撞鬼

？？？

會唔會有彩蛋㗎

屌你點解你要post呢句

小東一早跳樓死撚左跟住馬明

暗示小東死左？

想點

有冇腳交confirm阿蛇

最尾馬明比人吉死就好睇

隻腳係小東?

做物春

唔係掛仲黎

黑人問號

對腳係咪真係阿蛇既先

發生咩事

小中小發小白

戒賭片

屌你地講鬼魂好撚寒

爛尾ON99

簡直係神劇
推到阿叻拎視帝

係囉
應該全部死哂

原來係鬼片

係咪始終接受唔到馬明咁?

最尾唯有呢一shot係合理

好有意境呀

咩姐咪又係追住睇

推到10A拎視后

happy ending?

撐

馬明幻想 bgm

下套睇霍景良

係咪得我睇唔明

屌個結尾又係想點

歐陽震華咁，淨係影宣萱對腳

王晶:屌,諗唔到點收尾,open ending 算

last個shot同賭場風雲差唔多

下一套係咪輪到Micheal bay拍

終於有套合理ending

同盟=城寨英雄時裝版

其實對腳謝腎黎

最後都冇一pair係完美 所以佢地都冇可能

好掛住ok仔

小南好靚女

fucking leung

王晶多謝你